[重推!過15000正評]早撈湯丸巴打 民間監警報告

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

"[重Post] 話說我地花左兩個月時間, 睇左過百條片, 終於
我地製作左文宣核彈, 係 270 頁黑警濫權獨立調查報告

但係咁岩撞正連登熄登,
無咩人推, 幾日過千正評都無
我好灰, 但我唔會放棄

唯有硬著頭皮, 開新 Post 推多次
同法律港女一樣, 我地會做實事,
[size=6]依家搞緊英文翻譯, 然後就會製作文宣, 推向國際, 推向全世界
到時係聯合國好, 海牙好, 紐倫堡好, 美國國會, 英國國會, 歐盟
全部都係我地射程範圍
但係真係要大家廣傳, 所以希望大家真係唔好俾呢個POST 沉
好多人睇到唔訓覺, 工都辭埋, 甚至要抑鬱睇精神科
大家都係想香港贏, 香港人贏, 所以唔該唔好等我地心血白費

中文版本—公眾試閱版—正文

警隊涉嫌濫權資料（六／七月）

警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）

同埋！！！極重要
英文版好快就會係連登／ＴＷＩＴＴＥＲ／ＦＢ流出！！！

原來自己一個推會推唔起個ＰＯＳＴ，所以只能夠靠大家
拜託大家
"

TUI

【突發】400頁警察濫權報告QR+PDF 版, 中英同時上線！

但如果手機無ＤＡＴＡ唔好魯莽ＤＯＷＮＬＯＡＤ，一個成個百ＭＢ

英文：

中文：

網頁連結：

TWITTER推文宣請入:

--- 舊 Post 抄100 毛算 ---

香港示威活動持續不斷，當中警員濫權亦係備受市民關注問題之一。連登有網民花咗兩個月時間，綜合6月至8月嘅資料，製作近270頁嘅警隊涉嫌濫權中文報告。今日團隊推出埋英文版同網頁版，亦將資料更新到10月初。

報告上清楚列明每一宗警員濫權事件嘅發生時間及地點，亦附上簡述及來源連結，更寫明警員所涉嫌違反嘅條例，例如：「違反警方使用武力原則」及「阻撓記者採訪」等。團隊希望呢份報告可以推向國際，令世界各地都睇清楚香港警方嘅暴行。

依家有270頁圖文並茂嘅資料，雖然香港人對入面嘅內容都應該好清楚，不過毛毛建議下網民除咗share到外國網站之外，可以send一份畀成日話手頭上冇資料嘅Popo自己睇下（淨係send中文版ok了）。

中文版本—公眾試閱版—正文：
警隊涉嫌濫權資料（六／七月）：
警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）：

英文版本—公眾試閱版—正文：
警隊涉嫌濫權資料（六／七月）：
警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）：
警隊涉嫌濫權資料（至十月二日）

推呀

推上國際

推

好癲仲詳細過監狗會份野

推推推推推推推推

推推推

推推推推推推推推推

推推推推推推

其實你係咪bot

Push

唔係

PushPushPushPushPush

你出post真心快，鬥唔過你

up

唔好咁講都係盡量收集有用資料去開

upupupupup

再推再share!

唔係得我一個以為你係bot

Pishhhhh

upupupupupupup

做得好

tui tui tui tui tui tui tui tui tui

Pishhhhh
Pishhhhh

pish

Retweet

RetweetRetweetRetweet

P牌都推

push

上

[527行動po]齊來討論

求pin

神驅你認得我幫手pin同推得唔得
[527行動po]齊來討論

今日777出嚟講大話，話監警會報告好持平，好公道

其實監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況推上國際，721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter國際戰線需要你

監警會前外國專家組成員

之鋒

眾志

一眾記者嘅整合：

與其執著監警會個d垃圾 不如focus依d好過啦 醒目d 主動d

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

我冇嘢講

40分鐘後我先收到你reply我嘅noti

推！！

retweeted

Pish

可惜做得太早
未有包括左11月既事入去

推？

出力推呀

推推推推推推推推推推推

有冇機會有得再update?

試下問下先

Push!

推呀！

推上去